\begin{myenumerate}
\item Construis un triangle $ABC$ tel que $AB=7$~cm;
$\widehat{ABC}=70$\degres\ et $\widehat{BAC}=50$\degres.
\item Soit $I$ le milieu du segment $[AC]$ et $J$ le symétrique du
point $B$ par rapport au point $I$. Quelle est la nature du
quadrilatère $ABCJ$ ? Justifie la réponse.
\end{myenumerate}